登入唔到facebook, 請教facebook 達人

即使password 正確都登入唔到fb, 佢要我用fb app 既code generator 去拎個code 再係電腦登入，但我連個app 都入唔到，點用到個code generator

講到一舊舊但
跪求巴打幫手

密碼真係啱？

yes, 好肯定岩，因為我之前比人hack 過，所以佢先要我再用個code generator 入多次，佢想confirm 係我本人。但我連電話果個app 都入唔到。

跪求！

自己的

怒推！跪求

push